你政府唔係好憎班人攪亂香港，而家人地拎bno走政府應該每人派十萬啦

政府最唔想係我哋走，因為佢哋退休都係喺外國安享晚年，萬一畀我哋喺外國見到佢哋，100個人總有1個人會揸槍隊冧你，你估班高官驚唔驚喇？

得罪講句
養豬緊係驚豬走

利申： 豬